梁凌杰先生，多謝您用自己生命燃亮香港。

見到今日遊行，香港真的好美。

多謝您對香港既愛、以死明志既勇氣、舍生取義既意志，犧牲自己既生命去燃亮香港。

歷史會記住您對香港既付出，願您一路好走，可以係一個擁有真正民主自由既理想國度生活。
願永垂不朽。

最後借分享一位連登巴打整既兩張圖，真係整得好靚，一睇到，眼淚就莫名其妙的流落嚟....

搵唔返嗰位巴打既post, 有冇人可以貼出嚟

Respect, rip

Rip

[梁凌杰千古] 梁山好漢嚎滿城 凌雲壯志喚我民 杰為卓犖召眾魂 千秋萬世為人記 古調獨彈永不再

好詩！

大家幫嗰位巴打share佢既作品出去！
好圖要分享，緬懷烈士

push

最好就可以貼返佢個post，唔想騎劫咗佢既心血

但一個都嫌多，RIP

我地一定會成功 否則無面面對你既犧牲

香港回歸後第一個為爭取民主自由而犧牲嘅烈士

巴打可唔可以share 返原圖個 post出黎？因為我想搵返果位巴打攞credit，我想整張傳單因為，純粹自發

搵唔返但我記得嗰位巴打有講過話啱用就攞去用 佢無所謂

一開始，老豆老母話fake news
Send條link又唔睇，最後我send晒所有傳媒link
直接whatsapp相、片先信

但反應係
老母：呢個高度跌唔死
老豆：人地話佢因為其他野死，除非我見到遺書，唔係我唔信

好唔開心，你哋要我死，要我寫埋佢地先信

作者喺到
可以隨便攞去用

曬氣啦, 唔係話唔感激佢, 我好佩服佢既勇氣
但係香港人係仆街黎, 過半年就冇人記得呢個名嫁啦
你估真係可以好似屈原咁名流百世咩
重申 唔係話佢唔好 係話緊香港人係仆街

人地咪話左家人請大家唔好share佢全名羅，尊重下家人得唔得?

up

Fake news嚟